%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{Darstellungsmatrix}
    Beschreibung einer linearen Abbildung  $f: V \longrightarrow W$ bez"uglich einer Basis $A$ im Urbildraum und $B$ im Bildraum als Matrix $M^{A}_{B} (f)$ .
    Die Darstellungsmatrix enth"alt die Bilder der Basisvektoren von $V$ als Spaltenvektoren.

\end{zettel}
\end{document}
